IKKO OH10耳機壞左

搵唔到香港邊到有保養維修

邊到買咪打番去問

華生